覺唔覺好多港女對腳都係世界級正

淫腳何奇多

腿係幾普遍 不過靚既腳趾就唔係個個有
有啲腳趾仲生到好蠢

利申：非腳膠

因為唔靚都唔會show

同意

利申：腳膠

日日返工搭地鐵係咁睇腳

咩係生得好蠢嘅腳趾

D腳趾個樣on on 9 9咁樣

我入到嚟

無圖無討論空間

唔記得 不推文

你唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

通常啲腳甲都好短 呈扁圓粒狀
腳趾頭啲肉又肥大 有啲仲會反轉包返住啲腳甲
類似成日咬手趾既後遺症咁
望落十蠹鈍

夠唔夠蠢

BB仔係打耳
成年人係好撚蠢

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

已經po得好前喇喎